有無人鍾意touch id多過face id?

1. 速度上 touch 快好多 褲袋已經可以解鎖
2. Faceid點都有角度限制 放係書枱上 都要就一就先解到鎖

正評tough
負評face

咪呃like啦

如果以後都唔出返touch
要買定兩部8仔用

Agger
Touch ID 真係方便好多
同埋佢冇左粒制真係唔太like

放棄touch id 真係

無用過face id 但係見過fd有時會scan唔到 好似好煩
利申非手汗撚

話說手汗問題係咪一啲啲
我初初用ip8 得6-7成可以一次開到
跟住部機壞咗換咗部翻新機
呢部真係9成幾可以一次開到

利申：手汗超多

Face ID會俾人隊塊面埋去強行unlock

touch id無隱藏信息功能
又無全屏

可以入返去熜左show preview

有屏幕touch id就好了

個人感受,鍾意touch id,但係如果未來幾年apple執意要放棄touch繼續出face都冇法,始終都要換,但可唔可以唔好要劉海,好撚樣衰

利申:iphone 8+

大mon單手使用 face id > touch id
試想下 單手拎住野 另一隻手要移落去印指模
機身好易反機 跌落地

唔係有大陸機已經做到直接係個mon到解指紋鎖咩

我touch id拎出黎未望就解鎖 點都快啲啦

究竟係褲袋就解到鎖有咩好吹奏 次次都要提呢個原因
你到最後咪又係要拎起部電話黎望
睇到個正評數就知幾多人冇用過iphone x

咪係
最多可以快成0.幾秒
0.幾秒已經可以做到好多野

咪就係
唔通你對眼生係褲袋咩
同埋touch id好撚煩
home button/指模有少少污糟都會fail
又要捽乾淨再印

係 夠我寫一份paper

你對眼生係褲袋 褲袋解鎖就望到 唔洗拎出黎望

斬你個頭易定斬係手指公易?

你又岩

x2

無錯 班柒頭遲下買左Xr就知face id有幾好
過多幾年X就會上神枱

Touch ID 狗都不屌